1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

    Метод forEach виконує функцію callback
для кожного елемента в масиві по порядку, вона не викликається для видалених та пропужених елементів масива, але, при цьому, викликається для елементів в масивів які мають значення undefined.


2. Як очистити масив?

Очистити масив можна через:
arr = [];
або
arr.length=0;
або:
arr.splice(0,arr.length);


3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

Перевірити можна через Array.isArray()